# README #

Ассоциальная сеть для настоящих социофобов.

### Вся документация в формате markdown ###

* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up

### Contribution guidelines ###

* При написании кода использовтаь php-cs-fixer

### Полезности ###

https://cloudinary.com/users/register/free - тут можно хранить фоточки 